其實香港人真係好唔友善

唔好話做服務業對得多閪人知d人有幾閪，「唔該」，「請問」係唔識講嫁，就算就咁岀街都係：唔讓人落車先，衝入車廂，打尖不在話下；俾人撞到，對方係唔識道歉，我唔小心撞到佢講埋sorry都俾人嘖嘖嘖啤鳩住晒，更唔好講讓座，網上批鬥風氣。唔知係咪自己年紀大左留意多左身邊呢d事，但明明以前既香港唔係咁，近年成個香港既氣氛真係好壓抑好唔開心

我覺得後生嗰啲都有禮貌既 多數係老一輩嗰啲好似你講既咁 地鐵排隊上車成日企正中間 明明地下有埋標示係兩邊排隊 上車又唔比人落左先 一味9衝

90後個批普遍都有禮貌d，宜家做緊零售業part time，會講請問唔該既人真係少之有少，好多直情dum錢dum貨落枱面好黑人憎 會講唔該既好多都係後生仔女

廢中最冇禮貌 以前香港發展緊 大把機會比佢地上位 利益搶盡就夜郎自大

如果遲二十年出世 依班廢中態度照舊嘅話 應該屎都冇得食

我做零售遇到啲閪到痴線嘅客會勁冇禮貌咁對佢
一dum錢就嘖佢
佢走嗰陣細細聲講句粗口特登俾佢聽到
當然對有禮貌正常嘅客就做足本份
四萬咁口 好少西臉

以前真係唔覺得香港係咁
到底真係大左先發覺多左
定香港分化得太厲害搞到啲人越黎越冇禮貌

講野冇尾音，唔撚好話講唔該，d西面樣真係想星佢地

我都係，以前細個就傻下傻下仲keep住禮貌，宜家理撚得佢，佢點對我我點對佢，做乜撚閪我面仲要笑口噬噬對佢地咁委屈自己

我都係咁話，以前既社會氣氛唔係咁